依個背影，第一眼睇好型，但仔細睇又好傷感

開頭睇，覺得好型，但睇睇下又覺得好傷感
唔好忘記無名負出的人

國際戰線需要大家
我每日推薦任得4個，做都唔係好難，又唔會浪費你好多時間
但好多人都係唔做

有人話咩Twitter咁仆街唔用，但事實係各國政要仲用緊Twitter，Trump都仲用緊
而且唔想比香港左派代表你地的聲音，你地都好應該去發表自己的聲音，趁仲有小小的網路自由

本日推薦，得四個無理由都唔做
The Law Of Hong Kong is a Joke

許智勇最近情況

買Make in 支那Product的背後

黎智英被軟禁

Gab戰線(右派Twitter)
成日屌Twitter，又唔轉過去Gab的連登仔用

如果有時間可以每日都做Twitter戰線：

新手使用訂閱推薦
Alvin Lum

IPAC

Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸

重光團隊，以同攬炒巴分開

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

Reddit_stand_with_HK

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：
另外再有懶西方法：，入面全部整合佐推咩POST，全部同我咁入去，將入面的POST推上去

另外再提供Reddit組係連登開的POST
成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己
行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：
討論(公海) :

女

P

PUSH

重奪.....

推

pushhhhhh

今日揾返嗰種急尿嘅感覺

唔

將旗掛係背，睇落真係型
但仔細睇覺得好失落。。。

Push

義士判刑前後親友40個需知；義士進入收押所後的流程

點都做小小風險申報
注意，在香港作明顯表態的行動階有風險，請自我思考可以接受的代價

#24Dec #九龍 #和你報佳音
《12.24 願平安歸香港 和你報佳音》
日期：12月24日（四）
時間：晚上
地點：九龍區
內容：街頭榮光快閃大合唱
P.s 提醒返手足不要違反《二人限聚令》，注意社交距離要有1.5米，以免受到599票控。
Source :

點都做小小風險申報
注意，在香港作明顯表態的行動階有風險，請自我思考可以接受的代價

⚠️#因應投票得出結果更新地點 ⚠️
#24Dec #沙田 #元朗 #觀塘 #維園 #燭光 #悼念
【12.24平安夜燭光悼念活動】
日期：12月24日 (四)
時間：20:00
地點：沙田百步梯，元朗西鐵站，觀塘海濱花園，維園籃球場
活動：為香港默哀+砌燭光海
歡迎各參加者帶備蠟燭到場🕯

#24-27Dec #旺角 #連儂牆 #市集 #黃色經濟圈
【#連儂說——連儂展覽 x 聖誕市集】
日期 : 12月24-27日 (四至日)
時間 :
1⃣12.24 14:00-20:00
2⃣12.25-27 12:00-20:00
地點 : 旺角廣東道 1143 號
協和工業大廈 4 樓，梘單製皂
備註 : 疫情關係將會有變動 , 請留意最新資訊
Source :

-----【🎄聖誕課金週🎄】-----

第一波唔係食店

#19-27Dec #聖誕課金週 #雙拾團隊
【🎄聖誕課金週🎄】爆買日
日期 : 12月19-23日
目的: 延續黃圈精神，呈現香港人的力量

【🎄聖誕課金週🎄】美食週

日期 : 12月24-27日
目的: 延續黃圈精神，呈現香港人的力量

詳情POST
聖誕課金週，終於出LIST上線啦

sad j

iso ok

急尿嘅感覺係咩感覺

push

精神最集中今日70%急

個POST睇落推唔郁

因為我搶到第二

安

每一位都係我哋嘅無名英雄

責

我唔信邪

諗起丘義士背影

即係點
隻手係唔係好快

我都唔信

係，仲有睇嘢慢咗

金

再

Ga寶寶

不過你唔慢佐都好
其實都係得龜巴快過你

幫月

戈

各位今晚遲少少開TVB

因為個政權 咁多手足要流亡 被逼離開

希望外國的手足安好

收

等你

仲有rr頭宿敵嚟

多謝你

走的走，困的困，死的死，傷的傷

距離光復又真係好長，我地只可以做好自己本份

佢成日突然出現

宿敵咁勁

pushpush

你咩意思

冇見過好耐懦夫唔敢面對我

喰種巴

因為一次都未贏過佢

勿驕傲自滿

唔知呢

快過你就黎去到光速

打佢唔贏都唔會自滿

依個真

我今日都要3秒，仲有1秒同2秒嘅進步空間

事實上慘成condom

墙

巴打開嘅post我都支持

幫手推

其實我搬運工，同埋同唔同戰線做下宣傳
最緊要大家做下唔同戰線

勊就休息下，之後再戰
辛苦大家每日努力

屌那星柒撚到

個POST要LOAD上網都要1秒啦
事實你得1秒的空間
你LOAD入去又要1秒,3秒極限啦

屌爆極限

以為炎柱= =
拉

做曬

慎選傳媒
AJ 係中東MSM

最心噏係見到入面嗰句with trauma
舊年過後真係多咗好多香港人或多或少都係with trauma

每日4條tweets大家一齊做任！

Tui

多謝手足堅持

Matan 真係好勤力 keep住出片

Done

pish

平安夜前夕先同男朋友鬧交，自己一個究竟去邊好？

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

on9 㩒撚錯腐皮